今朝打左3次飛機 你問我答

夜晚可能打多兩次

係咪死前放縱

幾時打第4次

普遍連登仔都一日打七次，樓主曲線話俾大家知佢幾weak

關我撚事咩
垃圾post 拉

有冇feel到個人好虛

未死得住

有feel就打

太多會洩真氣

唔打唔知身體好

咁少？

咁撚慘要打飛機

rip

岩岩j左邊個

J完係咪凍到仆街

愈丁抗肺炎

打緊嗰時點保暖

j完入聖人mode 咩都冇感覺

我打一次屙尿都有啲痛
樓主好勁

會唔會唔覺意射咗落地下
跟住畀自己啲精 跣到

條j痛未

有無潮吹咗？

打到第三次開次jj痛啦